港珠澳大橋果邊做唔做到臨時回鄉證

有喪事...已申請快證但趕唔切
行港珠澳果邊快d, 但唔知有冇證搞到

做到 我試過

去到發現回鄉證過期 可以即時做

係咪一過關搵公安?

我上次係去到過大陸關嗰邊 發現回鄉證過期 個關員指我去另外一邊攪臨時證

最後搞左幾耐? 中間企係度等?

攪左半個鐘到

唔該晒!

今日成功過關
明明聽到其他關口要幾百蚊
佢一話收15蚊，下 15蚊?
我冇聽錯呀?真係15蚊
但佢差啲唔夠錢找我張100
填完表搞掂晒唔夠2分鐘已經批。。

15蚊一次分分鐘仲抵屌過正式證

唔知係咪次次都得嫁嘛